出完成身汗返到去 最爽既就係終於可以除褲盡情r春袋！！！

r到成地老泥

因住R到損 好撚難頂

有冇大大啖嗦吓先

仲要涼住冷氣

我男朋友成日都會之後叫我幫佢搽藥水

白花油

損左仲敏感 輕輕摸下已經有錫春袋既感覺